[因為要生計] 請問後生藍屍賤畜-黎生-今日有無返工?

原來係周生 打錯左

我嘅訴求就係返工.jpg

成撚隻豬咁

想知佢返咩工